富途牛牛係邊度app嚟

富途牛牛係咪支app嚟
又一堆notification
又多殘體
唔係我先down返

ya 大陸野黎 但好好用wo

用啦
世上最好app
沒有之一

無左富途開戶放錢，但一直用牛牛app睇美股，夠無恥吧！

大你老母陸咩
支那就支那啦賤種狗

其實佢點賺錢

平台費手續費

識玩一定係咁玩

牛牛個介面堅係世界級，完全屌打納屎達克

你唔開戶就ok

咁都分唔到 你智力都....

用嚟齋睇真係唔錯

唔放錢都有串流報價？

放一蚊

總有班傻仔叫人用其他垃圾app

大J都用

兒登
買賣股票銀行 證卷行 點賺錢都要問

呢啲po總有一大班block左既一毛入黎搵食

點先有串流報價

強國網嚟架

班港狗 真香

用黎睇係一流

Trade就用firstrade同IBUK

小支那

咪用啦, down 來做咩

其實成日有一班話只睇不用既認真好cheap
賤撚過藍絲